[PolyU] 紅磚大學討論區（40）- 新 grading system 老母輪候區

Reg 科常問答

1. 咩係CAR？CRCW, CSR, EREW又係咩嚟？
除咗你major嘅course之外，你喺grad之前需要清曬30 credit 嘅GUR

GUR入面嘅Freshmen seminar, 中英文course同埋Tomorrow’s leaders 會由你department代你reg，而CAR 同SL就需要你自己reg

CAR類似其他U嘅通識課程，有分A B C D四個範疇，你需要喺四個範疇各讀1科，4科入面又同時要fulfill CRCW, CSR, EREW三個要求

有CRCW同EREW嘅subject都分別要求你寫大約3000字嘅長essay作為writing component，份essay除咗subject teacher之外都會交去CLC/ELC俾分；reading component就會要求你讀指定嘅material，通常有quiz考返份嘢嘅內容

一般做法會係其中一科EREW，一科就CRCW+CSR ，其餘兩科就揀冇CRCW, CSR, EREW

2. 我下個sem準備讀ELC LCR elective，嗰4科到底點揀好？
可以參考以下嘅評價，不過最後都係按返自己能力興趣決定啦，始終人哋讀完攞到好grade，唔等於自己一樣得
ELC2011

ELC2012
未有人講
ELC2013

ELC2014

3. Pre-reg左普通話CLC點轉廣東話
如果係CLC1104P/CLC1105P可以係adjustment period / add drop 轉
先到先得售完即止

4. 新學生reg咩科好
参考自己科既program docs, 一係自己couse intranet,一係library "PolyU Course Programmes Database"

5. CAR reg咩科好
自己睇 registration date 邊科d位去得最快 / 問下睇有冇人讀過

6. Free elective 點fufill
讀乜都得, 通常3個玩法
1. 用黎讀minor (year 2 10月申請)
2. 讀多d CAR
3. 讀多d 自己dept 既elective

7. CAR肥左點算
冇得retake, 請reg返同一個area 既CAR

8. SL跨sem 點計study load
每個sem 1.5cred

9. FYP 跨sem 點計study load
每個sem 3cred

10. Minor apply完點排時間表
所有野自己安排自己reg, 唔會有人幫你
讀唔掂可以drop

11. Reg科第一日confirm 左但發現有錯點算
等第2日re-opening , 到時想confirm幾多次都得

12. 如果fail左pre requisite點算
1. 可以同department 講, 如果gpa好會放比你reg
2. 讀GUR / free elctive 塞飽佢

13. 全部major科嘅vacancy係0點swap tutorial
搵到人同你調再email teaching staff

14. senior entry洗唔洗讀heathy lifestyle
唔洗 淨係讀2科CAR& SL就得
2科CAR 記得fufill哂 CRCW / EREW / CSR

1001唔開POST
打靶仔

樓主點解考得咁好

小妹已經日日溫6至7個鐘，gpa都係2.幾

dklm comp3235 得c+ 個exam得1個半鐘做60題
assignment全A 衰exam

Cls一日推完上個po

想問新grad 幾多gpa先係first hon？

想問下有冇靚car A推薦 唔要erew crcw

af3112 ma2 啲tutor有無人識？
Jonathon Nam, Tedmond Tang, Danson Leung

雖然crcw+B既組合好少
都想問下大家有無特別推介其中邊個
sem2/3都可以

又新post

上個po 推得咁快

一爆po即刻㩒入去睇營養巴有冇開po

HTM1C07 點睇？ 佢info連要做乜都唔講...car c 好似科科都閪冧咁

reg科god

Lm

LSGI1D03 Living on a Dynamic Earth 有冇伏
見只要2 online mc test + 1 book report
想搵workload少的car

我都想reg LM

聽聞唔靚grade
利申：想reg

Eye好靚grade？
workload大唔大

想問online眼唔靚grade係咪真

想問點樣check某一科係sem1/sem2會唔會開

DDOS

想問下有冇ching讀過 SN2S05 Engaging in Workforce Health for Health Care Workers at Nursing Homes?伏唔伏？

第一次見到eye care有位

同問

冇位

AP1D02 大家咩grade

而家係未無得放科？

subject search到揀返sem1/2，search到嘅就係有開
應該係咁

好快冇曬

thx search到啦

依加仲有得賣car咩

試下唔好助長炒科

千祈唔好揀上個sem reg過 伏到drop撚咗
反而HTM1C06仲好

收眼仔 $3000
留tg

EYE CARE冇哂

收$3001
留tg

都真 但就畢業無計

想問點樣reg pass左既科？我係前年入學，我應該今個sem可以reg。

只限Lab001
想同朋友讀

真 想輕鬆同朋友過

Tg me

價錢唔係問題

year 4 lecture撞lecture

Pmed

輕鬆A

搵我

炒car/sl者個個sem都唔過1.7

好凍
起身reg科

Apss1c33伏唔伏？

你讀完話我知 我都想知

想問下咁多位巴打絲打map reading而家仲係唔係靚car？

因為個個都拜gpa god

Tg: Hugo1991

真

唔係

宜家冇得買好耐
賣家放完個科出嚟之後，system 係求其揀一個時間先放返出嚟

我情況特殊啲 d placement科塞死晒timetable 自己reg唔到 叫負責條友轉 可能得 摶一摶

㩒完confirm先發覺冇將SL擺入cart
係咪已經玩完

請問有無ser learn係會sem3+sem1？

AF1B02仲有咁多位

her story張subject description form係寫group term paper，咁crcw篇文係咪真係成組一齊寫？

APSS2S09係咪要送中
趕住reg reg咗

下?
咪撚嚇我喎
睇doc佢寫淨係同扶幼會 協康同某啲中學serving昨喎

屌我十二點正一撳入去就0

lm

佢入面另一份doc條link好似係2017-2018
見SLLO有HK有Mainland China
屌好撚驚

上一個時段啲人已經reg曬啦

諗住咁夜都冇人係到 碌碌下連登恰着左
對唔住

reg科從來都咁唔公平

覆返大家 Paris reply 我了 佢話搵技術員再重新計過我嘅分 冇理由90幾分都c 佢話可能入分出錯

之後就見到營養師開左了

佢話我嗰分冇錯 係可能入分到出事

呢個係咪有得揀係香港或者大陸做 service?

有冇人sem2有cn exchange offer

依家應該唔洗翻大陸做service？
佢仲要讀兩個sem
真係好撚驚

2111幾易

高year reg先都唔公平

唔知係咪入到去先揀定係Subject Group嗰陣定咗
如果係後者就仆街了

有無af科想換sources?

我屌
又REG唔撚到SL

有冇人試過sem 2 reg Bme2s03 SL？summer term要返幾耐？會唔會搞到無得做intern
如果可以順便講埋難唔難，我完全無寫programme底
thanks

有無crcw+csr 好介紹

堅定流
讀啲咩㗎

BME聽人講世紀大伏
準備每個星期去中學寫十個鐘code

diagonalization ode Laplace transform

點解我subject search睇唔到timetable

Same

7. CAR肥左點算
冇得retake, 請reg返同一個area 既CAR

想問下fail左係咪唔可以TAKE返同1個CAR

要揀埋sem

有無人讀過日文 online teaching 會唔會少啲workload

想問car 太低分 有冇得take 返同一個Area嘅car 彌補番（想拉返高個hon） 如果有咁之前嗰個car點算

又屈9我冇fulfil pre-requisite requirement
屌你老母垃圾系統

高year既 快手讀完趕佢走 咪比佢地reg先
低year既有排先grad 等升高year再重複上面步驟
全部一齊reg 咁高year既人有機會reg唔到要defer
點睇都係高year reg先著數啲 空返啲位出黎

我都高year我reg唔到
要defer了

有冇巴打知道點解我reg唔到Free electives?想讀日文

冇free electives揀
求救plz

試吓直接search cbs2501

No record found.

搵Department 求救
填preferred subject indication 然後send email 比相應既department 話好有興趣同埋讀唔到就要defer 搏佢開位比你

每個subject group嘅remark寫左hk or china

想問你本身識唔係日文？

利申 想讀

xian
drop得

唔會

啱啱仔細睇左instructions,add drop 尾兩日先開，同埋你 programme code third digit要係 4

唔該哂你巴打

SL係未無曬位？

漏左，programme code third digit要係4 仲要喺 2012 curriculum 個pool揀

想問下Fun with language online係點好多time clash咗

我online讀覺得幾好

真，上年讀.
CA佔30,上堂即時mc，佢講到明有曬題目比你做revision可以揾定答案save落個word
book report 佔35 100分滿分跟足guidelines 輕鬆過90(利申拎左98)
story writing 佔35 100分滿分跟足guidelines有少少創意輕鬆過90分(利申94分）

有無人讀過abct1d14

唔該你
總之add drop last 2days去check 有就有 冇就冇？

12點唔洗諗啦
我10點30睇都係得返一半位
利申冇reg到

唔知呢個sem有冇改
Sem 1:
Test (30% 15題T/F)
Presentation - group 20%
Book report - individual(clc 10% final 40%)

尋日打返poly問過,cgpa會照計你咁多科,但award gpa就會拎你比較高grade嗰科嚟計

即係今日冇得reg?

要過normal duration
即係你4年制
要第5年先得
如果唔係都計full time,要比足2皮學費

利申 因為我都係咁 打電話去問過 唔比我轉又要交足學費勁on9
所以而家reg多幾科鳩讀算

想問poly 有冇搶honor 呢回事？
2nd up洗唔洗搶？

讀囉

今年開始固定咗wGPA ≥3.0有2:1 hon

感謝巴打

冇

唔該 ching

有冇人知me1d01仲有冇位

有冇人可以讓cse2s02比我

APSS1B17

尼科有咩特別

一個sem既sl
同埋想同fd讀

Fm想問下各位ching,apss1b17好唔好讀？

靚唔靚grade下個sem又報先

想問下 elc Phil定 Karen 比較靚龜

呢個我就唔知

問問下點解見Af3625明明今個sem有開
點解岩岩reg個時話no record
Reg到pat shit咁
同埋想問下一科冇位，不過啲lec 同tut都有位，有冇辦法求prof/department reg

想問下而家subject serach嘅vacanies係咪即時？

近排天氣凍咗 記得着多件衫
希望可以凍死唐狗

攞c想覆桌仲唔積陰德

搞掂你係無上嘅功德

Subject search同 ttb easyplanner show嘅vacancies唔同
係咪以subject search為準??

祝你隻car個grade唔變

醫療科合格就得 根本唔使追hON

跟estudent，easyplanner延遲報價

係wo屌

又打情罵俏

因為你男人老狗自稱小妹

每日溫6-7鐘
咁大個人都未試過有一日咁勤力

同個死肥仔一樣

小妹真絲

Second up變公廁
科科B+就攞到

Phil Todd?

科科攞B就得

ya

真 我都唔明點解咁少人reg
雖然我得b+ sem頭hea得濟衰左幾次quiz
book report 98/100, story 82/100

elc 唔係出名爛龜咩

求問
7. CAR肥左點算
冇得retake, 請reg返同一個area 既CAR

想問下fail左係咪唔可以TAKE返同1個CAR

好似無WOR 要FAIL左先有得RETAKE 但CAR FAIL左會成科無分
RETAKE都好似0分

你都 cap 埋出嚟 仲要問?

巴打 但fail左果科係咪retake返都係0分 同埋retake返係咪都要同一科

請reg返同一個area 既CAR<<<
因為原本果科都係同一個area, 而且我岩岩開retake fail佢俾我禁返果科retake, 所以有d唔清楚 求問

起碼依科算有比心機就好grade
個andrew比分都算鬆手

quiz比曬題目 每個星期用30-60min查定答案要90%唔難

我個book report本書都冇睇過 靠google人地d review
再跟住佢比d sample同marking criteria 9吹都98分

story就好在完全唔洗落citation 不過注意要meet佢criteria麻煩d

online exam題目多咗一半

唉yr1 yr2 reg科真係慘過食屎
睇嚟都係要yr3先reg到靚SL

Add drop執啦

咁樣作賤自己好咩

climate change

爽死了 大快人心

Year3表示完全reg唔到靚sl

笑死

ITC2S02 = 靚SL

reg 完 lu

其實眼仔有咩好

adjustment有冇得轉lec timeslot

輕鬆又靚龜

想問聽日幾點有得再reg

今個sem可唔可以簡下個sem嘅必修讀
定一定要下個sem先可以讀

想問有冇人知人申請少過9 cred既話, AR121 email去邊？如果原因係做intern, 咁要唔要同wie講？ (已經fulfil左wie requirement)

朝早9點

engine fm seminar 爛grade係咪正常？
得C+，同埋呢科完全冇出過assignment同project 成績，好唔透明

可以讀先，不過有時subject group constraint會搞到你reg唔到

我係engine
Veronica 好似係apss，唔同科嚟

暑sem多唔多1個sem嘅SL
唔想到yr4先讀sl

fm仔一問：聽日個System Re-opening Period無咪可以confirm幾多次都得？

retake梗係要同一科啦，不過係咪零分就唔清楚，你打返去Poly問下

re-opening同adj before commencement都係唔限confirm次數

到add drop period就唔可以add+drop多過4次，唔係下個sem要遲人半個鐘reg科

Af monica chan係咪已經quit咗

等yr4啦 yr3都reg唔到啊

似係

上年讀都係C+
可能係我廢，只供參考

揀comp嗰個 傻鳩都攞到A

你揀邊個Dept嘅fm project?

好

CBS1A26P CHINESE ARTS AND LIFE
CC1C07P CHINESE CUSTOMS AND RITUALS
求評 邊科好啲輕鬆啲
只想求輕鬆B range

有冇ching讀過APSS1B16
伏唔伏

AMA1D01C THE HISTORY OF ANCIENT CHINESE AND WORLD MATHEMATICS
求評

睇返我上個post啲comments

我都想讀 可能見到你

係第38個post

咁你最後拎咩

我以為中1001嗰個會自動自覺開

APSS1A08好唔好讀？

reg咗，但想轉sem時間希望聽日有位

reg科reg到成舊屎咁
想問吓reg科個位其實係咪仲有vacancy嗰陣add咗落cart到就係你嘅
定係都仲要鬥快撳confirm？
同埋唔知點解有科明明仲有vacancy但撳confirm嗰陣佢又話error冇vacancy

鬥快

唔該ching等我仲on99咁慢慢揀成個鐘

想轉car 係咪只可以等add drop period

想知sports skills training 嘅courses大約幾時可以reg?

same 我仲係fm 黎，btw 想問下點睇啲class 係唔係face to face?

温完識晒都做唔晒啦
我份卷得4題 我做完第3題已經夠鐘
已經好耐冇試過做得晒份卷

Thx巴睇睇先

reg左7科，如果讀嗰掂喺唔喺隨時可以drop?

想問有冇巴絲打讀過CC1C32P Publications and Books in Modern China？
想知呢科workload大唔大同埋易唔易靚grade點
因為完全搵唔到呢科syllabus

唔止add drop先做到野聽朝已經有個re open比你任揀任改
試下去estudent>my subject registration>personal checklist睇清楚啲時間同規定

感謝

有咩揀揀咁耐

Btw 你個名
漫畫幾好睇 未得閒睇小說

唔伏 跟住佢畀啲嘢做就B+以上

你自己reg嘅科過咗add/drop period先想唔讀就要申請withdrawl，會收手續費同會落transcript

pre-reg subject你想drop，dept都有權唔批

有冇ching讀過ISE2S02？想知伏唔伏

好似有講太chur讀唔掂係唔係valid嘅理由？唔肯定。

想問未讀某科pre requisite既科，係咪reg 唔到？
如果reg到係咪即係唔洗理（senior entry)

想問下有冇好心人可以放serlearn
今日reg唔到想喊

可能會加位既
不過多數都係伏SL

我覺得拉低我分係個企業家project
上年圍城事出突然，冇堂上夾硬變咗個人功課

本身砌好ttb點知啲科俾人reg曬剩低嘅car一係就time clash一係就望落大伏咁所以就搞咁耐 但都砌唔到個靚ttb

ching sickball
等緊佢出繁體實體書 唔想睇英文

要send email問先比subject description

得B

Entrepreneurship 啲堂係冇用 9寫啲嘢就靚grade

我c+

上年有冇出 2 個 project嘅grade
可唔可以email 個lecturer問分同rubrics？我見前幾個post有巴打問過

其實連syllabus都冇係咪好大機會呢科係新開

希望啦 我唔想defer呀

兩個幾時結婚
台灣可以同性結婚

佢勁肥不了

人稱紅磡李嘉欣 勁瘦

下次可以一早用easyplanner砌好先
Reg嗰陣直接reg要讀嘅科

啱，邊有可能即場砌

想問下點解有啲科有開 同時include 自己個subject group,但係今日沖入去搵唔哩科

好似冇，你試下無妨

唔好讀 psycho

讀完有咩感想？

Psycho靚grade但workload大

好大workload
呢科得兩個鐘 lec 你就知佢會比好多野你做
偏偏乜都計分 唔做唔得
online test 40分鐘 60題 題目都睇唔切

對心理學有啲興趣 入嚟無學到咩

仆街了已經reg咗

想問下Gööp 裡面話請人的係咪騙局黎？🤔

個個都話大 workload 睇嚟好多人中伏
我 add drop見得返少少位 所以reg

我都唔知自己學到d 咩，可能學識好好運用Google

之前我玩出面啲online course
又係靠Google 真人乜柒都唔識

咁咪好囉 大家都開心 唔爛 grade

想問吓htm1c06 world cuisine同埋htm1c07 wine industry如何

有冇人讀過CBS2C09 靚唔靚grade

上面有人話HTM1C07伏

呢科野睇以前數據
接近最多人A
唔明點解連登仔話伏

有冇人拜完god有還神

唔想做嘢咪伏囉

因為呢科好多人讀 sem1好似有700幾人

有試過啊 唔係全部得

咁想問吓world cuisine如何

我嗰陣好似9成都可以search到

好癲係咪因為今個sem好多人高gpa所以先set 3.9咁高？

physi個grade爛到想appeal

咁早起身reg, 點知冇位

一樣...

同個1 vacancy擦身而過

APSS2S09...?

唔係搶ser learn

有啲科subject vacancy 0左
但禁入去個vacancies又有位係搞咩
想reg又唔比我reg彈error
但又見住入面啲vacancy係咁跌

睇吓有冇得轉subject group

佢限制左某啲subject group比某啲major學生讀
我有得讀嘅都無位

其實subject vacancy係解咩
唔get點解禁入去個vacancies有位都唔比你reg

唉琴日interview miss左reg科 有冇人可以放任何1個sem既ser learn俾我? 俾錢都得 最後一個sem唔想defer

你睇緊嗰陣有位啫，咁可能有人快過你confirm，結果到你confirm嗰陣就已經冇位，咪會error囉

想問credit transfer成功的科計唔計落gpa? 見到佢show我transfer 到個科的gpa係assessment results

以前覺得reg科好刺激
而家覺得呢樣嘢好煩

好低GPA, 點算好

幾多先算低？

想問ME1D02大唔大 workload 同 爛唔爛grade
商科底讀o唔ok?

Email department 講啦

[PolyU] 紅磚大學討論區（38）- 終於肯完sem嗱？

#40 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係出T嘅咩

有冇人比Grace Bo Kyong Seo教過housing policy?

thanks巴打 有email到department head了

上半身恤衫

Online 教 stem

（代問）CLC2S05 放001 求002

有冇人讀過ap2s01？
覺得點

Remark到出T
但仲有我本身個分係到

有冇人知intro econ chau tak wai好啲定Yip chi man好啲

覺得點

睇之前啲巴絲推介 最後決定Reg 左APSS1C33C 易唔易刷a

屌咁正 即係得閒就reg返一兩科car重刷

Chau tak wai 幾好人，我份written report 遲交佢都俾A我

介唔介意留個tg？想問多少少

其實唔算好難，workload都算細。
利申：DSE econ 4, intro econ B+ (舊制）

冇讀過econ千祈唔好讀
你連人地車尾燈都未必追到
利申 dse econ lv5, 舊年突然間cut final exam變寫文 硬食B+

想問我之前pre assign SL clash 咗科 但嗰科冇晒其他vacancy 係要email邊個

Af 科

@anson_485858

無位應該搵啲冗員都搞唔到 親身經歷 又係垃圾pre assign頂住左reg科

咁點搞

應該無得搞！

好唔好grade？

如果要send email send俾邊個

假
我出得最多力但唔靚grade

利申 B

online eye care 垃圾嚟
個個入嚟諗住hea讀
俾人freeride到仆街
最尾齊齊b range 最多b+

online咗仲使唔使出去做service?

senior year CAR 唔可以reg Cluster A /B?

問下你個programme leader實幫到你

Online interview elderly
問佢地着眼點
之後搞online educational talk

兩科要有齊CRCW EREW CSR，冇指定邊個cluster

點解我搵唔到CAR B 既科
係個system

senior淨係可以reg car C/D

有冇人試過喺poly配眼鏡

係咪平過出面

我reg到B喎

可唔可以重複，2個carB咁?

唔得

冇讀過建議唔好reg
利 dse econ lv5 A-

似通縮多啲喎

點睇poly d 計credit嘅elementary language course（德文，法文，西班牙文）
完全未學過會唔會爛grade？

會

想問而家申請拎transcript 會唔會顯示今個sem grade

B-份野得3日做 仲有2個case study 點做得曬

唔直接打去AR問？
不過好似要到出overall results先有

reg 唔到 sl 科
唔知 add drop period 有冇位放出黎...

如果timetable 寫一科tutorial 有班房
但AR 12月出既excel file 話冇essential F2F activity 其實可以係屋企用電腦上？

今個sem係咪全部department都冇得睇返自己份exam卷?

email咗lecture問，佢叫我直接比錢appeal，話我睇返自己份卷會對其他同學唔公平

睇人啦 有啲比你去office睇

有冇人reg唔到SL

我屌冇SL
Reg唔撚到SL

我

大把

識人冇讀過dse econ都b+

多唔多人yr 4先讀SL

你見唔到佢哋reg得幾快手？
一開波𣊬間冇曬靚sl

貴到cls wo

不想開sem

yr 4時間上優先reg SL

有無人有ELC1A06 sem001或002
可以用003交換

勁撚貴

琴日明明reg咗科ser learn今日一睇唔見咗

SN2s04光速消失

下個sem得12.5 cred

我都係差唔多情況搞到reg唔到科DSR

少cred都要撼頭埋牆？

唔夠15唔舒服

reg多科啦咁

Reg科示意圖

都真

有幾唔舒服?

想問下師兄們
依家GPA要幾多先可以First Hon
同埋幾多先有Dean List？

今年開始3.6
Dean List個個fac唔同
你咩fac?

屌

想問下pre assigned既科係咪可以喺add drop period轉tutorial group?

定係當drop?

係味一定要讀自己dept嘅elective?
即係我係engine 冇得簡finance野讀？

Reg咗SL Apss2s09 想知workload係未好大

你reg到嘅話就代表你個programme畀你揀囉

reg到嘅 不過department唔計你數啫

仲諗住讀吓其他野添

睇返自己嘅cohort嘅programme document啦
入面寫晒要幾時讀邊啲DSR科
同埋會寫埋使唔使讀free electives

謝師兄
我係Fac. of Engineering

輕鬆b緊係 arts and life
冇上堂 都有b

EE1D03 有冇人可以俾下意見

收科眼仔 可對調 詳情留tg

Send去你自己major嘅department就得 唔需要同WIE個邊講

我有 想搵個有眼仔呢科既對調

想問如果要睇卷係咪要自己email lecturer？定等lecturer喺bb講

前者

Dean List兩個sem都最少3.5就得

想問fhss

tui

有無人想同小弟一齊上堂team up
唔想再入d randomly assigned嘅組

有無人知AF1B02無左exam 咁點計分

姐係淨係award比graduate?

IC都有得online啦Ching

想reg ELC2011嘅gp219 明明喺easy planner見到有位 但點解入到reg科嗰到就得返兩個gp揀

好似近排見人講過，追po睇下。

去subject search就會見到唔同grp有指定俾某啲科嘅人讀 除非係university wide就咩人都揀得

原來係咁

想問吓依家poly可唔可以用訪客入？
諗住帶個朋友入去

Hall waiting list 16x係咪收得皮

如果係今年yr4應該仲可以apply part-time student， 按credit交學費
好似係18-19年之後入學嗰d先要過normal duration

有無人讀過introductory reading japanese或者business japanese 日文要去到咩程度先讀得到

我個Hall waiting list完全冇郁過

no

要早2日係網上搞

絲打想知多少少下sem讀intro econ介唔介意留tg?

有無人可以讓科BME2S03比我
手持CSE2S02可以換

咩都冇
可唔可以讓cse2s02比我

ching識貨 BME2S03幾好玩

想問ELC3222
Pinna Wong
WONG Lai Man
有無伏 唔想再中伏爛grade

可以呀 你畀link我

咁快quit U？

呢啲唔係越早越好咩

有冇人讀過HTM1E02同APSS1B16? 邊科好d?

<1.7

吓有人話得有人話唔得
咁到底得定唔得

學校問題一律建議打電話問

好似11月就禁咗
之前得嘅好似11月前
(鳩up)

要head approve呀！

me without student ID:

過咗11月冇重開?

幾好讀 上堂唔洗聽書 唔洗present 考之前溫就夠 剩係份功課要寫讀書報告
利申：已grad

學校問題打返學校問啦

有無人讀過abct1d06 nutrition 呢科
想問下覺得點？

想要P/F

+1

有冇人讀過SN2S01？
睇啲資料好似好易咁 但係冇咩人講

下星期一開sem

你申請全部科pf咪有

想問吓poly係咪冇quota print notes

好似係睇department

大家知唔知道點樣睇係face-to-face定係online?

想問下各位巴絲打有冇人知道點樣tran steam？

科大中大都好似今個星期開？ 都大好似仲未完sem，都大又然。

timetable venue冇寫野咪online

Department冇email講係咪即係冇

去問下啲老鬼 我都係yr2先知有

Ching有冇source可以提供？

祝你好人一世平安

APSS注定冇。。。

得返幾日開sem，blackboard仲係乜都冇

睇下片又交2皮
洗不洗貢能貴牙
退返千幾二千黎洗下都好啦滕狗

信用卡交

本身打算過幾日返工print d notes，但就算開左d prof都唔會咁快up

幾輕鬆 workload唔大
grade唔錯 通常B or above 做好d應該A range
都係教班中學生健康飲食、做運動、不吸毒同性騷擾等普通常識 相信你中學都聽過曬

唔該你

不過online service 既話好多限制 好多活動都做唔到 Kahoot Game 都只可以當homework 比佢地做
Service activities多數喺講座型式 每次30分鐘左右
Online interaction 都比較少 呢個亦都係主要問題同需要改善嘅地方

Face-to-face既話SL體驗會好啲 多啲活動可以搞 會好玩啲 同埋份Reflection Journal 會易寫啲

交完學費要食麵包

科大是二月先開

不想開

咩grade
online定f2f

@理大肥仔 冇交家用？

Academic intergrity係咪上年做完就唔洗再做
見個course入面仲有上年test分

Kelvin quiz u lo

你個人唔夠老實可以做多幾次

好老實

講開牙，諗起傳說中星期一個牙醫幾靚仔。

而家洗牙係咪人手洗？

聽講有人識人可以用機洗

我喺出面洗咗了 可能臨grad洗多次

含大都係二月先開
痴撚線咁爽皮

小妺真絲 你叫番大隻仔 大隻仔啱人獸交 唐狗

就算家用都係人哋俾我

上個月洗係人手

你係唔係想溝佢

神交咩 純粹對你哋幾個好好奇

同波台 蓋清 港父 n賓 喺度圍爐一樣咋嘛

大家覺得同自己discipline無乜關係嘅intern值唔值得做

但你可以返campus 見我喎 益撚咗你啦

gay撚到

咪癲拉

唔值

有錢就做

例如正苦intern成$10500

有鳩小妹

有錢＋有時間＋有興趣 why not？

我真絲 佢哋唔知諗咗去邊

research intern都係政府的 肯定同自己discipline有關

你冇嘢做咪去囉
好過日日無所事事

...你真心？

絲打係Defer定之前讀夠credit?

見到都驚 三五識七仲去玩oday
其中一個中就...

嘩屌好撚多人

想問adjustment before semester commencement period係今晚12:00am就可以reg定要聽日朝早先可以reg ?

應該聽朝，schedula個網好似有寫。

好 唔該晒Ching

認真
好似會用唔到BlackBoard

同問 推

ching 都reg左？

有冇nursing fm想圍爐

Sem2先黎圍爐

google 啦
好多人講過

想問blackboard果到係咪會越黎越多科定佢遲d 會del左sem1嘅科？

聽過有人做唔到midterm

越嚟越多

Dead 當日先交都無問題

就嚟開sem但仲未清晒sem 1啲lecture

d course有關係？ 我嗰啲冇咩關係

原來可以碌到底揀隱藏課程hide曬佢

你係咪覆錯人

btw電腦版bb有得揀group by term同埋調次序會易睇啲

係，我跟星期幾上排次序，好方便

到底係邊到聽返嚟我都無聽過

今個sem勁多8半睇嚟又係白過

adjustment 係咪reg/drop幾多都唔會影響下個see reg科時間？

係
到add/drop period先會計

建議走晒去

點解你終日流連在連登

thx

有冇Ching 試過一個sem讀超過21 credit？
請問係要點申請或者有咩程序？

有冇人覺得滕狗個樣真係好奸

你咁快返咗黎嘅 我見大隻仔IG話帶隻狗去行山

咁衰留低你一隻係屋企

今日係咪會偷跑埋個wgpa 同 cgpa?

我星期二交左點解依家都未轉status既

已偷跑

hon係睇cgpa定wgpa？

好似wgpa

有無人睇到exam timetable?

睇你地打情罵俏真係make my day

cls如果真係禁錯其實有冇得退

有冇ching知點計wgpa？

thx ching

佢咪幫你計左

estudent

level 1, 2: x2
level 3, 4: x3

咁快有?

sem1 defer咗exam嘅科

好彩2科隔7日

唔想開sem

想問埋
利申得3

你幾時同大隻仔一齊返去溫書 想一次過打晒你兩個

3.6x GPA, 好撚危

星期六日都要返去考

3.6 已經first hon 都危？

下個sem一跌就同3.0冇分別

Year幾

4

大隻仔3.57

有無人讀AF1B02 缺組

咪唱人啦

你爆出黎

我爆姐 冇叫你唱呀嘛

我驚佢打我

你都爆左啦全個po既人都知啦

推 垃圾

你仲要開po唱

你條仆街仔 佢打我 我實拖埋你落水

我3.05仲危

想問下 itc (technology) 普遍gpa係幾多？

垃圾

收嗲啦人哋咁大隻 上次都打走咗你啦

你兩個幾時結婚

有棍欣宜

大家覺得今個sem有冇可能變返去campus考試？唔想再online exam了

但係已經有張list寫明每科會點樣考試
應該就唔會改

點解？
打字慢？

邊到

今日sd咗封email

我通常考數科的

有冇人知online嘅AF2108 FA 要做啲咩

唔好意思，我想問而家Poly邊到有電腦有裝AutoCAD?
因為要上 IC AutoCAD Lesson

冇人理你啊你走啦搵到個po好尷尬

自己down la？
用email申請student ver

有冇師兄用信用卡交學費？
係咪一定要經outside hk個個網？

師兄你點交？

冇人應咪我應囉

Hi

唉我都想1st hom但應該冇可能完成咗66cr.(asso tran cr.) wgpa 3.29,我仲讀minor唔使讀free electives 睇下上唔上到3.5算雖然冇咩可能 但minor 1st hon到嘅話有少少機拉到上去嘅

入你信用卡個ebanking/atm，㩒繳費，搵The Hong Kong Poly.....(唔好㩒錯)，之後帳單類別好似係01，打debit note號碼。同普通戶口繳費一樣，自己睇instruction。

Thxx
我張mox debit好似沒ebanking service
非打手

CAD房

MM2021 求放 星期三lecture 星期一 tutor

non-polyu student?

PolyU HD

Btw, 已找到解決方法，多謝各位幫忙

google vdesk

係咪經poly vdesk remote用

好似是

ching grad咗咁耐都仲入嚟mon post

咁都記得 20fg就咁消失左

點識人

話識診所啲護士

好渣的 可以嘅都係返去畫啦

Fyp 做好d計成6credit 一野拉上去啦
大把人唔過3都係靠fyp 攞2 hon

有個染青色頭髮護士好撚正，波又大，最慘個陣唔記得偷拍

Poly連同學你喺大棠跌咗個cardholder呀

上年sem2有得返去考喎

master學費點計架 張單收個數對唔返credit數架喎

如果1110都覺得難嘅 希望你唔使讀後面啲數學course

做過past paper
同今年嘅1110完全2個難度

上年有12hrs做

醒返起當時係話有啲科涉及專業資格之類
所以要返去考，本身以為伏，原來係我唔識貨

我4科考試得一科online
其他三科1月尾2月頭

開sem

我都想不過有無得咁玩？

聽日開sem

開sem了 我們應當懺悔

聽日dayoff

冇人想開sem

唔想開sem啊

五弓十五就正式完sem
各位加油

五月十五......
傷心得濟打錯咗。。。

唔想做fyp

屌你同我一樣未開sem就諗住快d完sem

開sem嘅動力就係完sem

@彼得帕克，我25號先開sem

Holiday is END

唔係肺炎嘅話年年sem break都有得去旅行

返學了 冇得再日日打機 又要同班唔識嘅同學一齊上堂

你仲有唐仔同大隻仔陪你，幾好

佢哋兩個仆街都唔同科

同埋我都唔係好想見到佢哋 佢哋會雷鳩我GPA

你仲爆鳩人哋gpa

係 我依家驚佢打鳩我 佢勁bulk

開 sem 即八半

same

Online理得佢幾點咩

Final year 表示好想繼續讀書
返工辛苦好多

final year 有dayoff 嘅日子就係做fyp嘅日子
即係冇dayoff

但聽朝要早起身present

想問下大家有冇咩科推薦 易讀 workload中等 aim B+
free elective 所以咩科都可以

其實mytag整ttb嗰個網係咪收咗皮

世界十大笑話：
今個Sem唔再走堂

頭先整完無問題

我明 考完試到依家無停過 又開sem
最慘係都唔知做得啱唔啱 摸黑行路咁
啲野又難 開sem又少咗時間做 好驚做唔切

Year 1講到就grad

week 1: 我今個sem一定會俾心機讀書！
仲唔輪到我爆4！

week 13: 點解啲嘢咁鳩難架溫極都溫唔晒asm mid term又炒埋點解自己唔早啲溫書呀

聽日一定會好開心

出唔出到圖？

唔想咁快grad

我覺得返工好過讀書喎
有糧出，收工又唔洗諗asg/midterm

睇你返咩工

我覺得相反
讀書可以走下堂
midterm asm 都係sem 尾chur 一排
心入面諗住考完試就放sem break 可以hea
但返工冇呢啲盼望
假期少到仆街
日日收工返屋企攰到懷疑人生
一直重複呢啲生活到65退休

咁係你個科唔忙啫

我25先開sem

你完sem可以開始搵full time添

meet到istl個average gpa
唔驚

天真
永遠有人夠分冇offer
可能今年個個就係你

唔會
有禾含

公認chur 科之一

有無人知係咪淨係shtm 要開cam 上堂

我都出唔到圖

多謝 Dean Chon

係幾多

開學了。。。仲有8半堂...

9半堂而家仲未訓

朝早八半未瞓 hi

生理時鐘未較好

真係唔知退休前有冇得輕鬆d 有返自己嘅人生

早晨 起身返學啦

早晨

巧眼瞓牙

開sem快樂，早起的鳥兒過三爆四。

開sem了
兩日八半兩日九半

BlackBoard Load得好慢

返學返到人生完咗啦

開sem即刻八半lab session
好撚眼瞓啊屌

乜春都未教就有lab?

有
個lecturer掉咗幾條片同pdf出嚟叫我哋自己第一堂出之前自己睇咗先

第一日上堂就要做功課

落堂了
準備聽日再八半

屌你老母點解我咁撚多八半

有冇人sem1 grad
但FO仲有debit note

開sem喇啊啊啊

HTM 4305 放lab006 求 lab001

好眼訓

想問Blaw同bfin有冇話邊個online讀好過f2f讀

邊個咁多手逐個留言負皮
做得唔怕認 即刻同我出嚟！

Exam？
有冇人知Bfin

online：

bfin midterm限時mc(要計數)
exam好似有幾日做 唔難

blaw midterm限一個鐘寫文
exam 48小時 五題揀四題

csi幾悶

呢科識人好爛grade
自求多福

好難？
可以講多啲？

grade還好

仲以為會幾得意諗住暑sem reg𠻹ching可唔可以講多啲

中學冇讀bio/chem難唔難讀落去？

give me 5
開sem即訓過龍

btw我又自殺式21cr AMA2007,company law同AFA既揮揮手

想知htm1c06 world cuisine係咪真係靚car？啱啱上完第一堂 個lecturer話唔會比a 最高比b+

Thx
咁好似Bfin抵屌啲

想問cc1c06p her story 或者fh2c06p women in their everyday life in imperial china好唔好
求評價～

😅

咁早讀AFA係咩玩法

No

話說有冇人知car 好似冇得replace 依家，即係pass左但唔滿意都冇得再選同一area 嘅car subject去代，而係變成如果你係同一個car area take 左兩科或多過一科就一科 fulfil requirements ，其他變free electives 。總之全部計gpa

Ps 小弟今日問其他野時順口問埋，本身諗住ensure 下有得replace ，結果瀨咗嘢，因為係上個sem嘅事又冇得withdrew 依家變咗硬食2科c（係，take 多科，讀多次都係C，證明左唔得就係唔得）依家玩死自己

PPS 我上網查有關資料，最早得16/17 Ge 問答（search polyu car retake)，而今年嘅student book 冇搵到有關資料，淨係叫你問ogur for further information ，但上左ogur website 之後就更加搵唔到，我如果唔係打電話去問，可能雸畢業先知

PPPS 我淨係想知係得我一個先唔知定其實大家都唔知，如果係得我一個唔知，我唯有自認倒霉，但求大家diu細力D

Push

懷疑轉咗新grading system就變咗咁

唔難

暫時個lecturer講嘢幾悶 同埋第一堂都係睇youtube片

問題係新grading 佢起碼有出email，仲要係上個sem已經有，但佢依個係完全冇email提過，佢有Ge話我上個sem就唔會咁傻，reg多科玩自己

FH2C06P 其實唔算難，只係小組present同一個簡單既quiz

同問 當年我打去問，職員答我estudent唔會顯示會照計，但畢業證書會自動計
依家聽完ching講覺得有啲危險

有冇人試過prof會唔記得有堂

理論上我依家有堂但望過晒bb zoom ms team都唔見有classroom

有 之後勁多人send email問佢佢先上水

而家Heathly lifestyle Sport skill training係點上?
假設我揀籃球，佢又點做到e-learning?

Sem 2 幾時有得報 HLS lecture?

上年揀咗五人足球 最咪淨係叫你拉筋或者upload跑步記錄 同埋要回答一啲相關足球嘅問題

有幾多人會拍自己拉筋upload上去
我覺得太柒，揀咗跑步

我之前喺連登都解答過哩個問題，直啲講句，你冇問清楚同冇搵清楚真係你問題

有冇同學仔讀BRE505 未有group架？
唔知可唔可以join我呢？

有得retake pass咩

cc1c06p B range 機會大

難上A range？ essay 難？

A range
新制下呢科car 有B+ 都偷笑啦
仲諗住攞A range

呢科d tutor 以前比分已經手緊
宜家可能一個tutorial group 入面得一組有A-咋

好啦 唔該你

有fd之前讀科car攞左C
之後今個sem讀同一個area car攞左B+
從gpa上黎睇 係replace左之前個grade

以前舊制嗰陣我hea做essay同presentation都B

咁crcw真係無靚car了

好似冇了

開Sem
有壓力了

四大名著 btw 理大肥仔個grade點

CRCW EREW質埋一個sem會唔會好chur

想gpa 自殺?

Degree我都搞唔掂

APSS1B17求其都b range

真係會?

有無人有sn2s04 想用so2s01 換
有興趣留tg

感謝感謝
[/member]

其實唔會
到最後都係睇科
我嗰兩科crcw erew workload都唔算大

啲post越推越快，係唔係因為肥仔同唐生

自從佢地出現耍花槍加三角戀，呢個post都幾有趣

第三個係邊個
有幾日無追po

大隻仔，佢係少d出現，特別大時大節一定唔係度

推

我呢個sem就係